我唔明法庭只處理法律問題嘅真正意思

法庭判案唔考慮政治動機，係唔想俾任何一方利用打壓另一方
但點解平時判案又要考慮犯罪動機？
道德倫理家事感情事，法庭就有權分對錯？
條界線喺邊？

一個文明社會, 要政治法治分開, 至管理到天下

道德倫理家事感情事, 都要受法律約束, 你唔能夠話你做既野係好道德, 所以就做乜都得,
就算係道德既事, 犯左法都係要受審理, 但法庭會考慮你犯事理由, 去確定點判